有冇人係中學比人欺凌過:o)

全班反你一個 影班相唔預你 係你面前講話唔洗理呢個人 係你背後大大聲講你 打曬眼色咁講你 話你顧住同人地拍拖 吹到可以話你大左肚
歡迎各位巴絲打分享下

將你書包入面d嘢倒曬落垃圾桶

其實好多人都試過，無咩大不了，最緊要你第時變成一個點嘅人，絲打加油

唉 我覺得冇咩大不了 不過反而想幫下依家比人欺凌緊嘅人 大個左發現大把真心嘅朋友

中二俾同級既人杯
然後中三做左prefect識左一班prefect friend
之後以前杯我個班唔敢再搞我

屌，人地比人欺凌你仲改鳩人字，正一仆街黎

無咩大不了?
我到依家都記撚住個班撚樣用幾咁討厭既表情望我
用幾咁難聽既說話黎暗串明串我

打人殺人依個世界又唔容許
咁唯有咒罵佢地
咁唔好彩撞到面，我會頭也不回急腳走

我都係
男女校生得令少少都被d豬扒杯

若要自保必先自強

我係學校見到有人欺凌其他人都好撚睇唔過眼
但我真係幫唔到佢哋幾多次

男校撚被欺凌

通常樣衰先比人杯WO

我
中學亦都最唔開心
畢左業 之前撞到有條仆街仲扮哂無野say hi
都on99

果時中我一已經去中二三高級果啲班玩 見高成班圍住個同學打 話咩出街響佢朵
中學女果邊多數玩杯葛 可以一日即反面（聽返來

點解要走 唔洗走 一世都認住佢地個撚樣就啱 見到佢地個時閪翻佢地面先啱 我就已經報左仇

但係我地多數豬扒比人杯喎 唔洗理人啦 豬扒多數都黑人憎 個格特別差
利申：正常樣

巴打就啱 杯我個班人讀書差撚到仆街 我攞得高分就比佢地話我串 成班圍威喂 到依家升左上去讀書 見到杯我班人冇朋友 我就大把好朋友 個心涼到

我比人欺凌得唔出面 得自己班知 其他班唔知 唔開心到試過想跳樓 好彩都有個男朋友仔陪住我先冇諗唔開

屌 我都試過 我扮睇唔撚到 閪翻佢面

多數呢班杯個班 後黎又會fd埋一齊 杯另一班 好撚煩 好憎雙面人 中學識到嘅全部都係垃圾 祝佢地有人體會到我咩感受

巴打介唔介意點欺發

講*

算幾好彩冇遇過，由細長大嘅環境都係純品同好人多就算我個人怕醜慢熱有少少孤僻仲要唔靚女，都冇人排擠我
中學見過最奇怪嗰啲同學，都會有自己兩三個朋友，好少會見到有個別一個人完全俾人排

你真係煩撚過閪

咁又未至於完全比人排 係自己班係姐 朋友係曬其他班 原本係自己有班fd係一齊唔鍾意一堆人 唔知幾時開始 班fd同左個堆人一齊排我 班人咁雙面 我要黎都罷 你未體會過比人欺凌嘅感受

試過 明明同佢地好friend 有一日返學無啦啦全班唔理我
明明自己對人好好 屌哂班八婆老母

言語既殺傷力真係仲大過肢體暴力

屌 好啱 我覺得比人打其實我會識還手 但係佢地把口閪到 講嘢難聽真係好難頂 又鍾意講埋啲唔係真嘅嘢 講人是非真係仆街到喊

我唔係想judge你定點呀純粹係諗起中學時代有啲感慨
不過可能我個人都鳩下鳩下試過有兩班女唔妥對方，到幾年後有人同我講返我先知
就算依加幾唔開心都只係你漫長人生入面嘅一兩年，最緊要係你要更加堅強，以後要過得比佢地都好呀

多謝絲打 依家冇咩嘢嘅 係純粹想分享下自己嘅經歷 話比其他都比人欺凌緊嘅人聽 真係冇乜大不了 覺得大不了嘅我可以幫下你地 幫你報仇都得

人善被人欺
中學果時太善良真係會比人恰。

太蠢 以為對人好 人地會對翻你好 依家都唔會再咁on居

感覺應該好慘

以前中學除左d小圈子同八婆之外都算幾和諧，完全冇呢d事發生
點解你地好似個個都遇過咁

其實我都係中五先開始有呢d事 比佢地影響到心情真係好撚差

1999勿屌
中二至三試過比個肥仔成日用拳頭大力鎚手臂練拳
佢同我由小學已經識，咁岩升上同一中學
唔算好fd 但叫有講有笑 ，佢份人演技好好 好識奉承人 擦老師+其他家長鞋（包括我兩老

中二佢跟埋d mk大佬
就成日蝦蝦霸霸 搵人打，我係其中一個目標
無反抗係因為我果陣真係好撚廢既毒撚
最慘係講比班啊sir聽 一定無人信
有一次家長日，佢特登起我老豆老母面前搭我膊頭扮fd扮乖 ，老母仲當住佢面前屌我：好心你學下人地啦
一邊猛咁讚佢又一邊踩我

後來中四開始無再比佢搞，原因d所謂大佬輟學得七七八八
一無人照 就收斂哂
中六中後期佢比人杯，佢份人太撚假 得罪人多
有時唔番學
然後佢竟然為左埋毒撚堆 特登開始煲動漫
之後影畢業相唔見佢 graddin又唔見佢
幾諷刺

成級添又點
人少得6~70人
打柒垃圾TB 女多就俾人杯
其他人自然唔敢同你fd
但垃圾TB又敢做D咩

好似電視劇咁 不過我都係冇影畢業相冇去gard din 成間學校d人都好撚差 冇嘢值得紀念

完全唔明你up緊乜

樓豬渣ga 咁都唔出聲屌番班友

唔出聲係唔想同佢地一般見識 唔想好似好在意佢地咁 後期grad左報左仇咪得囉

中學嗰時成績唔差 之後就有班人係到話我寸又點 但自問我對人都唔差啊 佢地有野唔識仲會問我 我都會解釋返曬比佢地聽 但係佢地就係背後話我

到依架 我地應該唔會再有交集架啦 希望你地係你地嘅小團子入面過得好啦

每個人都會試過嫁啦
利申 最後做headpre 企係佢地面前等佢講

俾人欺凌欺到語障

試過有人將中午食既咖喱飯 襯我小息落左去就成兜倒咗落我個書包度

上堂個陣班上有兩條仆街 畫花我張學生相 仲問我畫成點 個老師見到以為我地傾計 就on99咁將張野擺上投影機俾全班睇

我屌佢老母

一樣 覺得你讀書比佢地好少少就係串 我都好慶幸同佢地唔會有交集

型 有d人未試過㗎 佢地永遠做欺凌人個個 唔明我地感受